有冇人耳珠成日生一粒粒野

有少少似暗瘡，但其實佢係你耳珠入面摸到有一粒野
表面望落唔紅但㩒落去會痛，隔半個至一個月到就會冇咗
但因為我自己有穿耳窿，所以好容易發炎
想知有冇其他人都係咁，因為真係好煩，成日怕耳窿埋口

暗示你身體有暗病/器官出事

我都係 隔一排就有 再隔一排又冇左
我冇耳窿 都唔知係乜黎

淋巴塞左

梅毒上耳

我都有，粒嘢好硬

死mk穿洞 弱智mk

Lm me2

LM 我都係

metoo求解答

粉瘤

之前穿完耳埋左口
之後就開始有粒野過左好耐先消失左

我都試過，其實咩黎？

我成日有

成日有 但仲未死

以為暗瘡黎添

我都係
兩邊耳仔都有

成日有

之前生過，keep 住兩年，間唔中會發同腫，後尾有日摸下摸下，又禁下，摸到濕濕地，用廁紙大力一禁，d 朧多到好似大傷風，呻鼻涕咁多份量，之後就好返

好中意當佢暗瘡咁吱岀嚟

成日都有 唔係暗倉嚟嫁咩
有時熟左我就禁d朧出嚟
過一排好返 但過幾個月又再出過

Lipoma
食返清淡D ﹐冇咁油
有機會自己消失

我之前冇耳窿都已經有 穿完都keep住間唔中生

穿咩洞呀死返大陸啦

我唔敢㩒 因為輕輕㩒已經feel到好痛 一野㩒落去一定好癲 我有時生依啲粒粒個耳窿都會有膿走出嚟

我都覺得似暗瘡 但原來會生上耳架

我都係
有冇解決方法？

我係個耳窿埋左口一排先有呢粒野

暗瘡 可以唧

會唔會戴住耳筒瞓喺床到聽歌，壓住淋巴發炎，我間唔中就係咁

我都有
有時無啦啦生好痛
間唔時唧到粒珍珠出嚟又好撚爽

我都有
有時重會生係隻耳其他位置

手摸入去好似有粒野咁 次次都唧左佢 過幾日就無野

就係穿左耳窿 其中一個又成日有少少血水 又係有粒硬硬地既嘢咁 除左耳環會好啲 一戴返又痛

我都有
今日仲要見到有人因為耳珠生粒野去做手術切 一切就$1xxxx
利申: 做手術室

通常生係耳珠後邊，耳窩都生過，R下會出血水

一樣有 留名

仲以為自己耳環唔乾淨搞到咁 原來咁多人都會

耳仔既暗瘡
大家勤力啲換枕頭套啦

咪係暗瘡

我都有生。。。都係唔知咩黎，好似比蚊針咁

擴左耳 兩邊耳仔都有 呢排除左兩個環 右手邊哥粒好似細左

lm

粉瘤？

訓教手機唔好擺太近耳仔

耳部淋巴塞咗
或者生粉瘤

無咩需要理佢 過一排自然好
我有一排亂鳩食嘢都試過

啲人話真係暗瘡咁係咪要搽暗瘡膏…

我未穿就有

我覺得敢唧出嚟都係勇者
但你喺邊到唧 都冇個頭

發炎，食咗一星期抗生素粒野冇咗

我都係 隨機生喺耳珠

我都係 個耳窿會有血水或者膿 勁嘔心 有時痛到拮唔返粒耳環

多多錢都唔夠pay啦 生完又生

未穿就有，以為暗瘡黎咋

關事咩 利申兩星期換一次

淋巴 細菌作怪

粉瘤黎 好多人都會有 䣓一排自然會好

識玩一定擠爆佢

一熱氣粒野會腫
試過女友無啦啦咬落去痛到仆街

你女友痴撚線？

我之前睇過醫生都係話粉瘤

會好想吉穿佢

我同屋企人都間唔中會有
尋日我啊媽仲問我咩黎

反而我屎忽會生，一大力擠d膿必出來

班sis 引哂出黎

我無穿耳都有

粉瘤嚟 早排生咗粒 痛撚到傻
食返清淡啲 作息正常啲就好快好
再唔係就一嘢吉撚爆佢 咇哂啲膿出嚟

我都成日生,依家兩邊耳珠都有一粒,有時耳背都會有

成個幾兩個月仲未好 點算

粉瘤黎 如果一直唔散可以搵醫生割

好撚正
有粒走米仔咁
可以禁出黎

我釘完耳埋咗口之後就好似冇乜出了
乜擠到出黎架咩

我腋下有
唔小心擠爆左
初時隱隱作痛痛但而家冇事

左右耳珠兩邊輪流生

下 唔係暗瘡?

原來咁多人有生 安心了

即日唧 唧到好撚痛

應該係少少發炎姐 不過點解就唔知

飲清熱酷啦，你熱氣呀

一直keep住生搞到穿唔到耳

🌚

我問過醫生係粉瘤
可切可唔切
小手術

唔係暗瘡咩
唧佢有時有膿

呢排右耳成日流水 平時成日戴耳機 有冇人知咩事

粉瘤黎

屌 我之前都係 過左幾年就冇左

我係穿左耳窿現有 穿耳窿個職員話係打左耳窿傷口嘅肉粒
我一開始釘完都有 但係保持乾淨衛生 定時消毒 唔好搞到佢發炎就會慢慢消息

無圖好難幫到你 希望唔好up錯

點流法先

唔係暗瘡黎架咩?
次次都等佢熟哂然後一野唧出黎 爽到 講開又想唧

間唔中有，有穿耳
試過用手吱，但吱極都吱唔出
唔理佢就會無啦啦無左

我次次帶完粗針耳環都有會生
係耳珠連住面個個位生
但就無樓豬咁講 有膿同會痛
只係一粒肉粒既野咁

你成日摸完文件又出街摸扶手再掂耳珠
咪生野囉

我都有 後尾發覺個排熱氣就會生
所以我估係熱氣造成
以為自己好奇怪 原來咁多人有同樣經歷

我都成日有 試過想擠佢出黎
點知痛到仆街

擠到出黎果下好爽
近耳仔有埋音效

點解吱到出黎 明明係皮下面 定我生個粒唔一樣

耳珠大既人特別易生

我係一開始就好硬 加痛
之後慢慢熟 會變膿同黑血
最後一野吱爆佢

暗瘡
積住咪變硬變粉瘤

戒甜野,
你會得到改變

以前有啊，唔乾淨啊洗多D，而家無啦

我都係 係咪喺個耳窿到唧出嚟

我都有生
但冇膿頭點唧？
粒野唔係表面嫁wo

我都間唔中有生出黎
早一兩年有一次 頂佢唔順 係咁起勢搓佢
搞搞下漲到仆街 hi到都痛 之後忍痛吱佢 啲膿爆出黎嗰一幕真係畢生難忙

要做手術
勿相認

係暗瘡 禁吓粒野個位，強行唧爆佢。
一定有濃 次次唧完都好爽

認真 因為熱氣

我有時碌鳩都會生
又係可以唧粒野出黎
係咪正常

暗瘡積積埋埋變粉瘤
其實冇乜野 係周不時會發炎 痛 麻煩
要小手術切走入面泡野先斷尾
但切完唔保證唔會復發

我都有

我之前都有, 我都覺得會唔會係穿耳窿所以有
5年前穿完之後間中就有, 試過掂下都痛, 但係隔一個禮拜自己就退, 之後又再生 好似有周期咁

但係自從今年年頭唔再要個窿, 等佢埋左口之後去到今日為止, 完全無再生過

屌 我都有 原來咁多人都咁
我嗰粒已經持續左成年
有時唧完 過一排又生返 好似暗瘡咁

唔會痛，但有時會有但都會消失變細
求解

+1
真心想知係咩黎

我都有
……

洞都係大陸

人體佛珠

淋巴嚟
好正常 關荷爾蒙事
前排都成日有 嗰期係咁飲奶
隔一排就會消

耳瘡 熱氣上火
用暗瘡水日夜搽 幾日後 擠爆佢
試過有次突然自爆 成隻耳後面全部都係血 印滿幾張紙巾

細個有
child 登夠child 應該好多人仲有